沒有最無恥，只有更無恥，DKLH民建聯

好L賤呀，歪曲事實

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

有咩問題？

好似有人創作呢條banner的
當然唔係民建聯自己整

段野p出黎架？
似屌民建聯多D喎

用漠視？

Really???

我都睇到黑人問號

似曲線

送中上面有鐮刀，點睇都係揶揄緊佢呀？

明顯串緊民賤聯
民賤聯係兩句嘢嘅主語

中文閱讀理解0分

應該泛民整出黎正視聽架
人地有哂leco code

理解力 = 0